做人嘅目的究竟係乜

我諗唔到

食大快活

唔係

Day 0

我都唸唔到

就係搵生存既意義

清 清泉

搵目的

無目的，人既出生唔係好似物件咁，為左某d目的存在，好似隻杯存在就係俾人飲咁。

人既存在，係由你存在果一刻先開始發挖點解存在，所以享受生活就ok

搵唔到

冇興趣扑嘢

你試諗下去旅行嘅目的
或者對你諗做人目的有所啟發

脫離煩惱？

+1

成日好悶但係又唔知可以做乜

好想去旅行 好想周圍去下 行下 但冇人陪

自己遊